睇完中大好嬲 本身冇乜參與 聽日我都要出黎！！

有冇咩地方聚到2百萬人 好似上次機場咁！！

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

我都係! 聽朝早啲去遊地鐵河唔落車!!

聽日唔出枉為人